(挑機)橫眉冷對千夫指,正義聯盟根本拍得好好

選角好不在話下
最重要係每個角色都充分表現到佢嘅用處
反而marvel只係出好多角色然後每人打兩吓
最基本show到佢地係一條team有team work
打果陣多聯合技
Marvel除左幾個大粒嘢之外我從來唔覺得佢地有合作過

Antman鷹眼

Then?
出左十幾廿個角色得兩個做到一次聯合技?

理性討論,有咩意見,拎出黎講吓

留負皮果啲出吓聲

三國入面邊個最廉潔？

Ironman 同cap
Cap同Thor

我咪話果幾個大粒嘢先有
講番JL
剩係單計打鬥場面
flash都同晒咁多個角色有互動場面啊

你覺得蝙蝠俠拉返flash 上黎果下都算係合體技？

搞爛gag

果吓唔係叫技
你無見我用互動呢個字眼?
最起碼都叫做左互相support嘅效果
m記大部份都各有各打

唔識咩叫打鬥場面?

咁到底三國入面邊個最廉潔

爆左post喎真係
我一陣起創意台開post開估

合體技黎講
flash身壓ww 光速un兩un
已經屌打marvel十條街

仲要flash仲要只係初出茅廬嘅無名小子一個
仲未到漫畫咁勁
到左超光速superman一定唔夠快
仲未計穿越時空

仲有flash同cyborg合作掘墳

marvel都勁啦啲互動
成隊坐係個廳談笑風生

Dc而家係連聯合技都冇喎

咩啊

咁對你黎講咩叫聯合技

二個人無左一個都唔會成功的招

岩啊
前提就係兩個人都用左只有自己先做到嘅技能
是但舉flash同cybore開盒果道都係啦
除左佢地有人做到?
作為劇情推進
JL 7個入面個個都推動到劇情

你宜家講好喇
下年infinity war 連技多到你唔信
已知Dr Strange + Starlord
Thor + Rocket

感謝樓豬提供笑話

係?
到時上左係咁多
成條team似條team唔係各有各打的話
推番個post上黎鞭我屍

point?
邊道唔掂
一齊研究吓

其實個下唔算招，係方法
招係用黎打鳩人
你用ww同超人會好d
起碼要有個識用凍氣的能力先做到

聯合(技)啊ma
batman科技原型+cybore控制科技都係啦

我想知仲有邊兩個做到antman 鷹眼招聯合

上面講左
邊啲嘢係無左是但一個都唔得
咁試問復仇者有冇啲角色係無左佢都唔影響劇情?

Thor cap
Sw cap
Ironman cap
Cap Bucky

Get help

見到你個名，諗起groot
第一集rocket企係佢膊頭開火
第二集groot企係rocket度
雖然唔算連技但莫名感動

Flash 光速神不知鬼不覺咁屌ww幾下先

我一開post就咁講啦
除左幾個大粒嘢
其他人都係幫手打兩吓
根本無左佢地都得

冇vision你覺得收到ultron皮
冇ant man變大拖時間你覺得ca走得甩

繼續啊,其他角色呢

拖時間係咪其他人拖唔到先

SUPERMAN

你唔係想講無左superman都得啊?

Superman以外全部冇撚用

Superman冇左其他人都得啊

無batman點組隊?
無cybore同flash點復活superman?
無水行佢地係水底點走得甩?
無Flash點救晒全部人?
無WW咁batman點知地球就瀨嘢?
無WW咁superman未黎前邊個頂到荒原狼?

你咁計
無Martha地球一早俾doomsday收左皮啦

冇LEX冇JL

唔係話好打就叫有用嘅小朋友
一個團隊如果係齋打就得咁咪唔使其他人囉
咁照你邏輯復仇者無左隊長都得

Logo都係Lex design

如果一開始有Superman

呢啲咪叫做幫助到推進劇情囉
唔係個角色出黎把撚啊?

如果唔係Jor El擅自同老婆扑野，Doomsday都唔會出現

on9先會話因為聽到martha所以batman先收手唔打
閱讀理解一定係拎U
叫martha只係每batman停一停猶疑
然後superman再講batman知道自己比人陰左佢先停手

咁又點?
就係一開始無
咁而家劇情靠邊個推進?

咁而家個劇情咁去係咪無左邊個都去唔到啊?
個個人嘅身份同技能都有佢嘅用處令劇情進展到
復仇者我真係唔覺

多合作技等於拍得好
小學雞睇戲咩

戇鳩 咁多機會唔講就死先講

同埋商業電影票房咁差你同我講拍得好?
又唔係好似其他Oscar文藝電影咁有內涵

可能睇開金瓶梅，冇合作技唔好睇

論文黎講短左d喎

今次冇黑暗J , 要J d似是而非既合作技

flash只識搞爛gag

其實我都覺拍得好好
樓主 唔明點解票房口碑都咁差 你分析下得唔得？
係全世界嘅人走寶唔識睇戲 定係我地係平行時空？

樓主話同全隊都有合作呀

又話Avengers得大粒有玩聯合技
我assume大粒=Iron Man, Cap, Thor
Antman同鷹眼
Cap同Black Widow
SW同鷹眼
呢d都有合作岀技/互相幫手又點計？
係咁loop得大粒avengers有玩

露肉，全員士氣200%

如果我係導演
會安排batman指揮
鋼骨解盒
Ww負責護佢
Suckman係海面出水龍波清卒開路俾上面二個
Flash救人，集埋同一個地方
GL出埋黎開防護，保護flash救左的人

打到一半時隻狼求奇搵個原因變強，ww唔夠打
Batman見唔對路，見人又救晒，卒又無晒咁濟
叫全部人去幫拖，點知全部被KO,依個時候先到超人復活出黎打低佢，同時其他六個人一齊解個盒
咁咪候到有分工，人人有野做，又保持到超人強

做咩講到鷹眼唔掂咁 明明AOU得佢一個冇比SW控制 仲要帶成班人去safe house冷靜下

你讚JL咪讚JL囉，係都要拉埋Marvel黎講，學埋狗圈子d衰野

唔好咁大聲呀
見唔到樓豬上面已經蠢蠢欲動想打martha千字文喇咩

jl有合作技=好好睇
mcu有合作技=得大粒野有，又推進唔到劇情
人地解釋細角都有合作技，樓豬就話冇左佢地都得
其實呢個post仲有冇討論價值

其實JL宜家個個都大粒架啦
細粒應該係ss個班咪一樣無

C~~~~~4~~~~~

標題已講明冷對千夫指 仲有討論空間咩

成套戲最好睇呢幕

CW機場戰已經成堆合體技啦

吓咁你唔好組team啦
全部獨立電影咪得

咁不如一開始就講

多得M狗乜都屌姐

你地連畫面差都可以拎黎講我仲驚喜

唔係?講黎聽吓

咪叫你講吓邊道拍得唔好大家研究吓

又係你要開post，人地同你討論就M狗
咁你開post黎做乜鳩

水行俠so左咩能力

睇完我真係唔覺
頂住d水就當好突出？

樓主會愛上機戰

我頭完都有啲幫唔落jl，其實我都好鍾意dc多過marvel 但今次拍得麻麻地，台詞方面連以前啲金句質素都無埋，成套戲一開頭啲角色介紹跳嚟跳去，好似tvb咁，所以係有少少失望。

十卜樓主
Justin leuage 根本就系神作
超人番生是因為知我地fan屎想佢復活，而超人終於番生了😍仲勁過之前
衰然超人系全宇宙最強+萬項全能+快過光束+冇缺點+完美好男人+永遠不死+主角光環。但導演刀限制了他們的真正力量 ，典解???吾通是因為對面marvel太弱所以驚嚇親d小朋友 。but 不過吾緊要，JL票房一定接近鐵達尼號架la。遲下啞呱man刀有獨立movie

marvel撚別屌我，Me以事實証明姐

緊係用泰坦3加珍寶3啦
阿寶希羅冇合作技，雪！

咩叫唔突出??
你有冇睇自殺小隊架?
識爬牆同掟回力鏢都可做hero
叫爬牆俠同回力鏢俠
不知幾lun 型，爬牆飛來飛去幾甘man
啞瓜man更加5洗講，是神級hero
不過就冇superman甘屈機囉

想人幫手唔係一開始講?

根本一開始講句can u help me to save martha就唔洗打 你支持on9劇情定佢當觀眾on9?

如果係咁連果僅餘幾分鐘既BvS都會冇埋

樓主係有啲嘢講

你覺得冇左flash 同水行俠有冇問題？
佢兩個有做過野咩？

flash發電復活超人 救人 最終戰幫手清卒
水行俠 清卒 打boss 唔算有作為

屌你老母笑撚死

你咪仲ON9 前面成套戲鋪到佢有幾嬲 幾討厭超人

一句MARTHA就停手 都係個句理撚得你後面有幾多IDEA 你一句martha就想帶出黎? 又係一隻垃圾腦補狗

仲要係隧道都擋唔到 ON撚99 同班DC殺一撚樣